《投票》928 四區集結 定 七點金鐘

（完左都可以金鐘既）
下午1530 準時到達各區

1. 黃大仙廣場

2. 金鐘天馬公園

3. 旺角行人專用區

4. 沙田百步梯

———————————————

1900-2100 金鐘 （我諗大家想 都可以早啲到既）

總括而言
四區
金鐘

支持四區

【929行動】大家好，我地係Chinazi。